訓左冇睇 波台手足打到宇清入左邊間醫院？

佢冇入
我有 準備做手術搏返條骨

唔係你呀 全世界都知你笠左水啦 過主好嘛

鋼清打果個係我

收到風宇清1v1贏咗gap王，波台手足唔忿氣落去圍毆佢

笠水閪一拳打到宇清入院

笠水閪咁主動黎比我地撚

你唔比笠清笠水個陣整親嘅

呢條撚屌真係好撚無恥
死柒埋一二邊啦笠水狗

轟迷唔好出黎露下限啦

走啦你 波台冇你嘅位置呀
同藍波撚去玩具台玩玩具啦

都唔知邊個露下限
由你把口講呢句真係特別有意思

走啦笠水
波台之恥
鋼ching ho ball